連公廁都報得出，就無病案係提巴士/狗鐵

我都好好奇如果個病人只係話
佢日日只係來回搭狗鐵巴士，會點報

篤數篤到巴士同狗鐵都有

咁就要停工架啦

源頭不明囉

總之黨鐵巴士神功護體

因為啲人淨係講自己去過邊，但唔講自己搭咩車去嗰個地方囉，就算講完衛生署都唔會落remark啦

咪有巴士司機中招

車長：「總站，下車la」

乘客：「巴士零確診wor」

車長：（）

就算有人講搭地鐵奶野
都當沒事兒

高質

地鐵巴士點會有事
同武漢肺炎簽咗約

基本上交通工具就係病毒移動工具來 唔係點傳染得咁快垃圾到唔報同停工停市

林鄭 ：沒事兒